有手足訓街冇人理？？？？

對英國人絕望

有冇聯絡方法？

佢地好進取喎，失咩望

疊友D上啦

點都應該要支持

有好多一日未到結局唔知發生乜嘢事

有咩可幫手?

Luke de Pulford

買盒飯拎去俾手足

推

死線係星期日！！死線係星期日！！

仲有人黎MON法院
終於可以和平示威
真係唔駛驣雞住

你條仆街找數未

push

咩事

Push